大家其實知唔知中國係有民主黨？

專登開個ac同大家講，叫人進攻功能組别=維穩

有9個民主黨派

香港都有,都係under共產黨

多黨合作 一黨主導

依家係中共最弱時侯，點解大家無人要發起運動廢除功能組別

甘不如唔好選係咪廢除功能組別

全部都係雜種既人

其實共産的字面意思是民主

但佢始終係投政府票既建制派麻我意思係泛民淨係做show甘又點樣五大訴求呢

大家淨係識留意啲花邊新聞有無啲危機意識

廢除功能組別